女朋友身體有事 有無好嘅婦科醫生推介

女朋友身體有啲事
睇完普通科醫生 醫生叫佢睇婦科
但今日左搵右搵都無得睇
好多都排到月尾先有
想問下有無邊個婦科醫生唔錯而又盡快有得睇
最好新東 其他區都得

睇私家啦 仲睇診所
仁安go

港怡夠曬快

私家 鄭昆瑜醫生 老婆產前檢查一直搵佢 唔錯

女醫生 尖沙嘴區 不過可能幾full 下

家計會？好似可以轉介

要排到下星期一呀
如果唔係都唔使問啦

打去問下先 thx

on9
謝推post

仁安婦產係幾好

爆到喊
不過唔緊要 搵到間聽日有得睇了
多謝各位

試下中大尖沙咀診所都得

拉

養和 柴逸蘭

搵到了 唔該哂